呢個時候學校叫你搵intre返你返唔返

老閪都唔返 出面咁多宗確診
惹到返去比屋企人，學校又唔撚會負責
收皮啦你班教畜叫d學生去死無分別

intern wfh

自
*intern*先啱